中國人奴性的根源

魯迅話：
中國人向來就沒有爭到過「人」的價格，至多不過是奴隸，到現在還如此，而且變了奴隸之後，還萬分喜歡。

我地「思想加」係新成立的YouTube Channel，你的順手關注及分享係對我地莫大的支持。

----------------------------------
BTW
我地寫咗一本關於反送中運動的書《權力多面睇》，因為被連鎖書店封殺，所以只可以在Kindle上面出版。希望大家支持及廣傳。
《權力多面睇》eBook Link:

其他精彩影片

多謝手足支持

好支持你地, 會唔會加埋英文字幕?

人手相當不足，應該短時間內冇辦法做到

已經開放字幕上載功能，如果大家有時間，可以幫忙加英文字幕。

咁似抄上海個個咩天狗

已訂閱期待你下條片

已訂閱你地會不會搵d黃/冇中資背景既書店好d？誠品/基道得唔得？

多謝手足支持及建議。
大型的出版社好似已經係外部壓力下，唔出版宣揚抗爭的書。較小型的出版社，則要向作者收取兩三萬元的費用先，才願意出版。所以，目前來講就只好依靠Amazon了。

上黎籌款咪得囉，連燈仔咁有錢

大家都CLS
幫手打英文字幕

多謝手足支持。
如果有英文字幕就太好了。希望有能人相助。

香港越多啟發型既評論家/youtuber對香港民族既啟蒙就越好，好似happykonger 、storytellerHK 既片都好有深度，次次睇陶傑老蕭都好悶

推一推先

研究緊點整

我都覺得現時很多黃Youtuber都好有心，但內容可以再深入些。所以我地就創立「思想加」呢個channel。

多謝手足支持。